已all out 1337 Razer (8)

走呀
失落虛銀牌
只係做垃圾硬件公司 連燈仔唔會上當

新post 留名

酒牙！

已All out

Gun

酒呀! 大芋沽貨呀

牙皮已走貨，all out 1337

大芋又準備吃人了

買咗就坐定定等業績啦！

新post留名睇苦主圍爐

估計再下跌機會低，守住2.2呢個價錢就好，當然佢前境係好嘅，持貨支持吓佢囉

1337......過億身家

好想睇倉學下嘢

股價1337= 雷神11 萬億市值!

但果陣可能買個菠蘿包都要6000蚊

成交大到

如果陳生所講依段話實現到
真係會升到1337.

Same here bro
I am ready!!

作為一個gamer，我部腦真係裝左佢個程式，仲見到一part係razer gold，但真係唔知有乜用...我自己去steam買驚都係碌咭，根本用唔著佢啲東東，可能啲東南亞朋友仔會有機會用多啲。

疹蛇回購了
今次跌唔穿疹價

razer gold用黎課手機game

肯落返2.3$未想加注

2.2磨左成星期而家先黎加

對唔住囉

人總係犯賤

不如依家不問價入都轉勢了

2.37入左

你而家睇淡？當然都唔想佢急升，佢真係轉勢，係等基金大戶睇中，佢可能太自信，靠實力打天下而不想玩財技

牙皮又沽番落黎

食左都唔奇
啊陳都幾十億HKD身家

呢次因為開始咗回購，回落機會比較少，買嘢真係唔好急

唔知今年有冇息派呢

留番啲錢回購吧

唔似會有，佢咁回購，用以谷大每股盈利，始終衰過IPO價係佢心中一條刺(幻想自己好了解佢咁)

陳生的十項變態秘密

9. Trolling the Razer fans.

個人認為派息勝過一切

有息派=賺好多=爆升？

個人認為派息派得少不如唔好派
要收股息費，股價又要除息
拎去回購效果好好多

（美國好似收好重股息稅）

關美國咩事

派息代表有信心不用回購，也是與股東分享成果，你願意做股東嗎？

美國總部唔知洗唔洗交稅

終於返家鄉了

今晚食KFC慶祝

個標題搞咩

家鄉+1
陳生講到下年會好威咁，諗緊係咪坐下先好

我家鄉係2.42

我大多你三毫
我2.72

走三分一去玩下美囡，剩低既放住係到先，反正最壞時期已過去

岩，食左成個月二手薯條了

2.435均價雖然都冇咩驚繼續擺
2.2只溝到4手

溝爆佢

2.434
成個晏晝唔郁

2.38好多沽盤未清

唔急，大把時間等

我開親app都以為收得唔好未load到

今日升得很好
但係都擺脫唔到妹足全日的pattern.....

慢慢上都好

無手無腳大陽燭

點樣解釋？請指教

理論上係突破信號

應該追返落後，突破2.4就好，估計穏步向上，今日新城朱家明提過吓雷蛇，佢話呢隻係科技股，估計年結有純利，重點話逢低位回購，仍然不斷

講真
慶幸呢段時期有你地一齊每日係度9up

贏咗先講感言啦

大家探討吓呢隻股票，我哋又唔係打手，不過希望大家喺度多啲資訊、睇法，各有觀點和持股態度，呢度比較欣賞皮ching 嘅睇股能力及出入貨時間掌握

睇自己有冇其他心水, 覺得會比雷蛇好

雷蛇妹得太勁, 成日完全唔郁, 之前仲要日日朝早開綠燈一下即時掉頭插落轉燈死魚妹足一日
冇同路人吹下水真係好容易忍唔住做傻事

依家有冇得短炒？

呢度都有淡淡睇1.7
2.2沽左就真係

妹下妹下儲力上係條蛇嘅特色黎，熟左就自然有信念SH

大佬唔好燈

有感而發咋
學樓上巴打話齋 每日望住條蛇妹妹下 係度吹下水易過好多

一齊SH啦

呢隻業務國際化。宜家好少呢種股票係香港股市。買少見少。個市淨住識炒中資股。

咁呢啲就要遇上有緣人，由1蚊低位升到2.8左右又回到2.2再反彈2.38，波幅唔細，由虧轉盈係一個好的訊號，每人入貨價不同會影響持貨心態

普仔退休都咁早起身

今日好凍

所以話。。國際化公司200億市值真係好平
啲無盈利中資股就無限升

每日都要拜下陳生

可能去飲早茶

熟一隻股嘅特性 真係會大好多信心

好耐冇見癲佬 係咪all out咗

爆得未

等等 未開市

爆升

未走

癲佬2.2轉場1137？

係家鄉呀

番家鄉了

走牙！！‼️

又嚟呢招。今朝高開消化晒購買力。引左堆蟹貨出嚟。

持久啲啦
上左去一陣就軟咗

走唔切

2.33 is coming

蟹貨easy

見到有堆蟹貨食買盤。呢招真係絕。

你購？

食住蟹過年

唔明啲人沽係咩心態

紅色應節牙清

波蝠皮食緊波蝠

到左

gun

34

估撚到高開玩嘢。

2.34

go j jor典部署

扑暈自己

止蝕轉場1137

1137止蝕轉1337止蝕轉1137止蝕轉1337.....

我唔玩喇，畀返d錢me

轉1475！

再止蝕

轉1373！

= ="

又睇唔到家鄉

轉現金

34過年

哭左

又係高開低妹........

血淚

Gg

有冇人家鄉成功脫身？

人生冇希望

廢老嘅優點除咗小便滴濕鞋，重有係夜尿，我都年青過，所以把握嗰種上天賜與的時間，有膽識去拼搏，過咗就要接受現實

出咗街送食物比雙老啦！有責任感就唔怕凍

可唔可以唔好咁快升
入唔返

平行時空？？

1137

係 爆升緊追唔返

追
art完4

皮神話今次知道V底係邊但禁唔切

唔同GO J L大SING先叫SING

又回購 真有錢

陳生起身做野啦

今次係咪回購去到2.38 等我地開心過年

最後一日都割一次韭菜

今日收市綠燈我都滿足

灰燈夠啦 ....

今本朝十點半枝大陰燭邊個搞出嚟

係咪你呀陳生

牙

疹

2.38 好硬

今日成交都keep到

無限金錢

半日成交量及得上過往十日每日平均。

今日溝左

未計競價，保持價位不跌，即代表好友消化緊啲獲利貨，對後市有穏定作用

20天同50天線夾住，代表啲咩

2020 完.
收個好意頭2.38
明年8.38 見

34咪keep 到成交

冇燈呀

今朝34唔得閒，2.38入返啲
等下星期爆上

首個交易日會有個好開始

一月目標價3.88
攞個好意頭迎新農曆新年

2.38回購
成600萬

多謝陳生

癲係咪真係想私有化連續3日

唔知連登仔加埋有幾多%

牛牛＋致富 1％都未夠

陳生：happy new year

陳生好癲

但認真諗下
回購都唔上唔落
究竟d沽力有幾大

勁到仆街

其實琴日都升左好多，今日假回又企穩，已經好尾機

雷蛇有力再展升浪

2.38仲追貨好癲
好彩跟得貼回購價
唔係星期一買唔返
放棄炒波幅座定定算 佢咁追法 落左車 實上唔返

成交大左回購效果無咁好架啦

佢個個星期係rthk吹奏

記得個作者都幾黃

睇黎真係大華係專用回購師
今日2.38一野放2.3m個位大戶走寶了
陳生幫你接晒

靠陳生回購加強信心

好似有陣酸味
連雷蛇有幾多cash都唔知 你真係買過雷蛇？

搵番頭幾個post啦 國金仲沽緊雷蛇嗰陣叫左幾耐春
1.4回購同國金無哂貨個陣已經叫人追

佢出嚟回購我已經無唱淡啦 就係知道陳生回購幾用力

2021就到
大家和氣生財

話時話 疹sir去咗邊 到咗疹價再反彈喇
入咗學堂？

啱啱睇到沽空率有成10%，老闆唔話得堅持係2.35-2.38回購防止沽空有機會推低股價而獲利，尾市9個買家就排隊接貨共160萬股，半日成交唔少，希望字住呢個價位，估空嗰622萬就要焗住買貨

睇嚟陳生忍夠個股價
STRONG HOLD了

陳生好人一生平安

sea同期上市 上市既時候差唔多size
人地已經變左東南亞最大市值上市公司 仲要拎埋個牌走
陳生係我唔忍啦

入返啦
同陳生同船唔洗驚

2.38回購好堅好進取 陳生真心想夾爆沽空盤

in 陳生 we trust

等第二個突破訊號。

2.35-2.38 比上一日高6%回購。擺明唔撚妥股價低迷。 好進取。 2021 年唔會變成點。

係咪陳生上連登

連登內有世界各地的華人，包括不少精英才俊，相信佢應該知道呢度嘅群組，了解吓港好友對佢公司嘅睇法

你嘅靈感好利害，上hkex 才知道佢回購，數量越嚟越高，琴日就年結帳目結算，老闆心中有數，連續3日都有回購，股價穏中上升，帳目重有好多嘢要做調節，呢份報告對於大行呢睇係幾重要，坐定定等結果

Deer 疫市收入大增！ Deer 鹿兒 收入竟然有增無減！？

出糧加倉

咁夜唔訓

小賭怡情呀！

跟隨陳生步伐

賺咁少？最少3億啦！純猜測

聽朝返工落樓下就可以見到...

Pe 200 ? 咁好生意，profit margin 又升，如果純利1億，雖然轉盈利，對佢會有少少失望，即係純利約0.5仙港幣，你叫佢點樣派息，可能你太高期望啦！

普仔
科技股係唔會派息
就算派息都只會係象徵式派下

以為佢現金充裕，也是正流入，如果賺2港仙，即約賺到4億，pe 就係50，佢食正條水又經幾年韜光養晦都係賺1億，對數字嚟睇就係我太期望過高，不派息嘅股票我很少持有

諗多左啦 就算派都唔會多
要留返啲錢

2.5

返家鄉

終於回家啦

陳生夠膽你今日再回購做底 ！

準備見家鄉

廢老可以守到天荒地老，但靠股息維持樽鹽去過活

圓底打得幾靚，如果陳生可以回購，一口氣夾埋個裂口就完美

收息不如992聯想
同行又有息收

日日都是回購日

又賺左餐飯

一開市就噉大成交。下晝無眼睇。

Ok 即刻問熊黛陳

無眼睇姐係咩

唔係話回購價唔可以高過過去5日平均價5%咩

我有冇睇錯
我有冇睇錯

有留意992多年，始終對呢啲大陸公司嘅數有懷疑，尤其係981更離譜，好彩今年升得咁利害就全清倉

我呢，前幾日仲set左2.61沽返少少貨，唔好咁重倉，但依家開始變左擔心落左車係上唔返車。

唔通玻仔唔俾佢俾左SEA係寸佢市值唔夠高？

回購回購回購！

咁本身SEA都勁好多
網購+電競+金融

個淡倉成本個月都無更新
證監會又唔做野？！

捱左成個月終於轉勢

仲有遊戲
QQ大股東撐腰
不過覺得佢overvalued

30 分鐘 2000 萬成交量。 係咪消耗得太快？
我驚下晝無以為繼。

大成交又唔得細成交又唔得

驚閪咩？下午佢回我就掃，止蝕定2.38夠哂安全

大戶皮，掃極都仲有錢

陳生上連登

我想跟，但又落車怕上唔返車，點算呀大芋

銀行黎講200億市值又真係低左啲。。。

我好開心佢2.2 做左double bottom 用回購抽升。
希望佢捱到4 點有2.5 或以上啦。由2020 4 月0.9 升到現價都好叻仔了。
2021 升穿$5 okay?

月頭啦 出糧加注

已到糧尾

陳生 我不想努力了

陳生等Dj soda同佢講呢句好耐

DJ sona呢d陳生level應該唔難食wor

沽空10%

有時候 沽空班人可能係升空既燃料

超越1137股價ok?

2022有5蚊我都收貨

2.5呢個價位守得幾好，如果守到收市就好，未見御用牌回購

呢樣真，佢地早幾日沽完嘅已經化左灰變成燃料了

好慶幸自己信念夠強

邊個叫我

冇你咁貪心，$10算啦

仲有力上

今日一野插爆左50天線
如果再黎支舞手無腳大陽具就正啦

試吓跌返少少 入吓貨

目標價133.7

雷龍

坐$13.37望$1337

陳生，我不想工作了

陳生 我愛你

終於到家鄉

正式宣布陳生係港股契爺

我無大志。 唔敢估。

下午補埋裂口ok?

等上3蚊
陳生萬歲

夠膽趺番落去我即入

唔好，應該收市回購少少托住2.5。然後聽朝gap up 2.67 一口氣打爆沽空盤

契爺

陳爸

牙皮回購

夠膽你就依家入

willpower 好重要

頭威頭勢！

雷蛇！雷蛇！我地支持你

其實好似冇乜特別
其他科技股都升得好勁

係。2.2升上黎只係15％
992聯想升得仲靚

仲頂到2.5$以上

仲有半個鐘

之前震走唔少傻散
應該星期尾破頂

牛牛好多人話返家鄉散水了

等緊陳生出手夾

佢地仲有貨架咩

企穩2.5

睇ccass, 都仲有0.33嘅 。比高位減左0.1

收2.55就完美啦今日

我這樣討厭他完美如此
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

其實只會無限輪迴
佢哋之後再入返

低位需要佢地走
高位需要佢係入

妹下妹下勁假時段秋sing!

叻仔

諗緊2.9入唔入番

仲差1仙

陳生出手？

又推高走貨

靚joke

Ahhhhhh我高潮了

1137，1337齊飛

有無千雪高潮圖

感覺上呢個係終極壞消息
短期內

平均幾錢呀！Ching

1137跌落1.137刀得

大佬，講D咁嘢

For your reference 陳生最高可以回購既價暫時係2.47
（回購價不得較之前五個交易日的平均收市價高出5%或以上。）

上面見到好多人話陳生出手 其實無 應該係真係有錢炒了

米挽啦千蛇甘有米典會渣一隻股= =

沽空量6204000般@2.51 ，尾市160萬股@2.55，聽日睇吓守唔守得住

守住

我All in 1337

真的嗎

雖然這股和老闆都唔錯，但也不應集中一隻股票，此終係個賭場，好似我一個月前買入432一樣，剛剛通告話供股，但股價不跌反升，個人認為好股，其老闆也有承擔

收到風 陳生抵押股份

Now 財經新聞台講緊

姐係公司有錢 陳生無錢

又跌返？

披露易都無披露 財演9up?

抵押7.2億股 個財演話用公司資源托個價俾陳生押股套現感覺唔好

有 sdi權益披露 用一節時間講緊

歷史 18年押3億股 19年減持近億股 陳生應該等錢洗 有機會高位減持 佢上一次減持價1.4

應該呢份

甘能近現價= =

同埋佢個family 唔識睇

陳生要錢去溝DJ Soda呀?

個財演搞笑嗎? 大把上市公司都係咁做啦。只不過我唔明白佢押咁多做乜事，係咪有大動作？

18年都試過 之後都無動作

ok,炒上3.8先

炒左上2.55俾佢套現啦 夠哂

今日先公布，即日就套現？

抵押個日期係今日 今日行動呀嘛 已經完成左咪用今日個價計數

不過幾時減持就唔知 應該臨近抵押完就要減持？唔識

即係聽日34

牛軍： 18年套19年減
即係2021年佢先減持，仲有一年俾佢博命炒，2020目標價13.37

熊軍：抵押走呀drop to zero

18年新聞 應該一樣

即係純粹陳生等錢洗？

押咁撚多？

等錢洗食女

今日公布抵押
咁佢應該要再炒高後減持？

未必 佢對上一次抵押同減持都係1.4左右

有冇引路人講下聽日會點

冇影響，好明顯係佢想借錢買玩具

DJ soda

新公司？

大把水位，防守力強，轉勢大成交向上，睇緊少少就係

now新聞del左呢個新聞？！

今朝不聞價

唔洗驚，阿陳在大廰，淡定有錢剩呀！

酒牙

Mola

34了

如果公司要錢, 老闆自己抵壓好d, 定配股集資好d.
隻吊米賤價配股跌左一兩日, 依家火箭咁升到太空

我覺得配股
配股證明大戶認可
同埋又唔係收息股 無呢個股份攤分既顧慮

btw 小米24樓下個日掛住打機miss左 唔知佢下晝覆市

另外想問一下 如果陳生2.55抵押股份
一年後贖回 會按照一年後價錢定2.55

咁雷蛇都應該升上3 蚊啦.....

但係佢係老細要錢唔關公司事

無咩新聞 富途班友都未知咩事

未知咩事都跌

咁你沽左未呀

升得太急, 要回吐

我都無貨

屌你咩陳生

琴晚美股插水

查實佢只係抵押股份，當然股份要有價值，人地先會借錢俾你，但贖回就唔係跟股份嘅價值，即使股份跌到一PAT屎咁，佢要贖回只需要還返借左果舊錢就得。

當然協議呢家嘢，可以有唔同做法，但基本上你當去「當舖」咁去理解會容易啲。

抵壓借錢回購
吊你地班契弟唔識貨

加注先

抵壓D股借錢回購

其實值加, 陳生2.38 仲回購
以股抵壓, 只係需要一筆現金, 唔代表佢放棄股票, 日後還清銀行筆錢就可以贖回股票

同炒樓一樣, 按一層樓借錢買另一層樓

要七億

市場又無咩反應wor
大戶其實一早收晒風

7億現金唔通拎去買玩具咩
我就覺得係準備個人名義去收購

爆炸

好燈 即刻有反應

34, 酒呀

準備報復式deep V, 陳生手頭再次大把子彈

好彩開市即走

牙皮日日回購

好彩小米生性，呢度點跌都還好

咁搞法牙皮遲早持股超過5％

痛

牙皮要披露鳥？

睇左：牙皮要露鳥?

牙皮要play露鳥

皮露鳥

又低位入貨

轟唔走

又入得咁靚

露鳥皮又然

牙皮真係好勁

就快又十格

女人這個東西係市價，隨著儍仔而舞高弄低，有人花一生嘅錢也買不到，也有女人不用分毫就死心塌地送埋個口，男人、女人係不壞不愛

無限溝貨大法

果d 傻仔, 我哋稱之為「兵」
因為觀音係元祖女神, 其下都有一隊「觀音兵」

家有放觀音像幾拾年，都係而家先知係元袓女神，長知識

新手唔識想問下押股係咪唔洗還

咪玩你又整惑啲新手？

成座樓冧，你個單位有冇事?

其實簡單講 就係你押樓借錢 無錢還 都係收皮收場

講真佢條仆街，明明琴朝呢度仲有人話衰左fintech已經冇乜負面消息，點解當晚就要搞單借錢嘅濕鳩嘢出來，正仆街仔，抵佢溝唔到DJ Soda！

學到野

希望大家用正面想法去睇佢，佢咁後生一定有佢嘅理由，今日股價可以接受

暫時好過1137

佢18年嗰次應該就無錢還所以之後沽股票 今次仲押多左錢 睇大之後點啦

有粒星

上次都係拎錢去賭先減持啫，其實佢有計劃地減持然後抬啲錢去贖返啲股票冇所謂呀，至怕係市價一嘢炸落來果啲啫，但正常都會咁笨，間嘢又賺到錢，正正經經賣都有人要啦。

打錯，拎錢唔係去賭，係去贖，打錯字

理由：家庭計劃

2蚊果陣拎去押，依家贖返

新手唔識, 係咪又要34喇

呢啲分散投資嘅好處

個人睇法
呢個就一定係壞消息，樂觀d去撚呢個就係陳生既私人問題要錢唔關公司，對公司基本面無影響，同埋睇得出陳生對自己公司有信心，佢都想贖回既時候股價高過抵押時候掛
不過可能市場會解讀陳生用公司錢回購推高股價自己再去抵押比較屎忽

利申個人係走左15%到分散一下風險

借到錢，短期都唔會減持吧 仲唔係利好消息?

陳生 FB 又出口術

Pretty cool to see iMoney, a Hong Kong business weekly, name Razer (HKEX: 1337) as one of the top 10 tech stocks to watch this year!

呢樣真，至少佢唔係沽貨

原來仲有人睇IMoney?

至少你知有一個，姓陳的

之前俾陳生夾左兩次
仇口好大

堆空軍只係朝早果棍有啲力，結局只係令牙皮入到貨，冇乜建樹。

琴日沽盤平均@2.51，守得住就好

劍指1.337

唔會啦！無打算再入，如果有就溝貨

空軍真係覺得可以沽得穿回購底咩
根本風險回報唔成比例

令我聯想起dj soda 的deep V

港股通 好似唔可以外國公司
然後入指數就 中國（大陸）公司專用

企唔穩

不如冷靜下，等收市再睇吧。

下年再睇

今日好淡爭持，淡友上風因沽空有利，食過翻尋味，睇吓聽日好友點樣做

今日先一月五日...要等多三百六十幾日先再睇?

收市佢地都冇乜大動作，我估佢地聽日都係同一招，一朝早一棍扑濕你算。

今日有粒星⭐️

唔計大市，聽日要守住2.38 就安心一點，最好就向上啦

唔穿回購底根本唔洗驚，飲杯普洱慢慢等3月消息

係呀！廢老啲牙都烏卒卒，同頂上白髪強烈對比

普仔退休生活點過
每日飲茶炒股上連登？

嘆世界

平時在家過日子，睇股票、上連登，餵雀，假期就去飲茶，另外2日做我家族任務嘅事，好充實㗎！話過貼士比你，退休令人容易變老人癡呆！

想像唔到平時喺街玩雀嘅呀伯上連登
你都幾犀利，希望我老咗都跟得上潮流

千祈唔好呀！餵雀罰錢1500大元，好過限聚令599 嘅5000大元

有d奇怪
點解咁耐都無出新聞

勁假時段

假架 唔洗擔心

睇個勁假, 又係似高開低妹格

DH已見

黎多次2.45 ok?

有機 琴日空軍成本係2.48

上返2.5得唔得

走左找卡數

我繼續set 2.61沽少部份貨, 沽左再叫我

陳生FB

For those that follow our business performance, am proud to say that our North American team has won the award for Top Increase in North American market share for gaming accessories!

沽左叫你再GO J

睇黎今日會大sing
因為我真係走左

多謝你

大🦧
╭(°A°`)╮

邊個同我爭2.45
入唔到呀

me

丁清

入到鳥

今日有無機會回購呢

thx

真。34

依家你入到啦, 淡淡大芋要加碼, 否則輸死

今日回購夾爆春袋

今日得牙皮回購

真係睇陳生夾唔夾佢地 呢個價位真係只可以sh
好彩琴日走左d入左9988

我諗唔會回購住，2.38已經做左底，等市場力量都夠托

差個好消息先有力量補返個裂口

好消息：陳生借夠錢可以飲梳打（利申：全屬虛構）

2.4啦

一日跌番晒所有升幅

陳生係邊

特價啦，跟陳生底就係時侯

紅燈再入貨
推爆你

挑戰陳生底線？

乜咁搞法

押完股散戶已變condom

禾頂吾字喇ಥ_ಥ

All out

想死

陳生2.38 鑽石無敵白金能量底 頂住

哇 清唔好亂幫個底起名 好邪

大量瑞信大摩Barclays牌，堆友成日落1手就整個牌出來。

跟大市回調驚閪咩

賣曬垃圾蛇了 再見

88，有緣再會

2.2x 仲有第2個底

大佬唔好

唔信我都信陳生啦

Bye 唔好望返轉頭

老散頂得有點吃力，希望佢今日回購定股民心

幾時先可以見到雷蛇大升既日子

笑咩牙

前日仲唔夠？

咁短

食到波蝠日日刀系大升！

做乜搶左牙皮對白

2.2起計10％啦，我都想食下

太少了, 我預3蚊再傾啦

you made me happy 😆

睇人仆街醉開針？
╭(°A°`)╮

對我只是對白
牙皮先實行到

特登玩呢個底2.38 。

當然唔係啦！今天有不少愁於心事，你嘅表達方式令人開心番，謝謝你

你1137持貨的能耐令我欣賞，我買只係支持吓維基，但我早早於2.6全部賣晒，用賺到嘅錢幫佢不斷買貨

me窮能只能夠玩all in all out

等等，好快

懂得話自己係窮的人絕對不會窮，特別在這裡，月入至少50K，買車、名牌物品、高質保險就唔會失禮，如果有樓更加必係人生勝利✌️

咁跟我玩go j止蝕

普仔, 供完先係勝利呀
至少供多過三年先叫贏少少

隔離飯香，寧願唔要全部，比我時光倒流50年，真心願意

你講既野禾刀矛(#ﾟДﾟ)

起碼你供得起

各有前因莫羨人，也不要人比人，自己會好唔開心，大家加油啦

普仔有齊

照計你都供得起
但按揭批得少

欠缺福慧，近排與佛有緣，學習中

唔買啦，幾百萬買狗竇
住公屋拎d錢去嘆下好過
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

自從ching 2.38回購之後就信你了
等之後爆升

幾百萬資產住公屋
報

公屋L成最大贏家

其實住公屋有咩問題，6-70年代好多人都住徙置區公屋，只係人均活動空間比較小，但互相遷就、睇餸食飯、童真兼有人情味係我嘅年代

得公屋得天下 很想要

供幾百萬唔係依家有幾百萬
Between,D$轉晒去FT輸晒啦

問題係當年十八歲唔識嘢無排隊

以我能力買到既C樓一定細過依家住既公屋好多

ching好串
住緊豪宅話想要公屋= =

呢個係肯定，朋友小時候的公屋，早年買咗，我相信而家過千萬嘅C樓係比唔上佢嘅地點、間格、樓層、方向等，但大堂入口當然比較不足

大堂呢d表面野
入面大d住得舒服緊要d

豪宅管理費都嚇親人，會所對我係一種負擔，重有親戚住緊，交租不到3k，實用約4佰呎，8人單位，現住3人，真係優惠

4蚊一呎
300呎已經1200
都是公屋好 維修又唔洗錢

癲佬公屋裝修到豪宅咁都只係俾幾千蚊租

你畀得起有餘

4蚊呎就未算貴，疫情關係，啱啱先換外牆隔氣，搭棚加師傅又一筆，廚房、廁所都要更新，大维修又要2-30萬，呢啲都係錢

4百尺住到8人= =?

應該講緊公屋八人單位面積

公屋要求人數，房署有規定，當然細路大咗要結婚就自己除名去申請公屋或居屋，當年110呎住10個人的滋味重歷歷在目

玩美股輸哂

陳生d錢一到手 應該同dj sona扑緊野 唔記得番公司住

去咗攪結婚啲嘢

尾市神秘力量未

神秘力量訓左，明天請早

普仔博學多材

神秘力量準備轉身走人

Razer condom, really?

廢老多嘢講，唔係點過日晨！

唔見陳生

原來陳生一早有鋪排

你啲口水有內容
唔同一般廢老

牙皮終於唔贏一日

神秘沽力？

今日輸左兩格

謝謝你！晨早起身就唔開心，今日比1137ching 嘅之表達方式腦袋沖擊，開心番，加埋你的說話，令我心境舒暢

收市高於2.38是可以接受嘅！

有綠光的condom? 仲有三條蛇? 希望唔係軟皮蛇啦

我今日贏左兩格，希望聽日贏夠二十格

今日好多人都好似你咁⋯⋯

嚇死soda

普sir !

你d仔女知唔知你有連登ac

千sir❗️

石仔一諗住sh 一年就大棍

唔好叫我千sir. 叫我千里仔就夠。

我喜歡普仔呢個名呀！同你哋一齊，唔分老幼高低，共同享受開心或失落的心情

無佢哋幫手，點會入到呢度呢，以前係高登只係mon post ,覺得你哋文化和詞句令我有興趣與你們年輕人走在一起，都經常被磨練才敢發表睇法！

扮後生？

who?

千B

諗起1337年結已過，要等到3月先有消息，就有啲納悶了

雷蛇將在1月13日舉辦 CES 2021 發佈會

係咪又出iphone case

IT之家 1 月 6 日消息 根據雷蛇官方的消息，雷蛇 CES 2021 發佈會將於太平洋時間 1 月 12 日上午 10 點舉行，也就是北京時間 1 月 13 日的凌晨 2 點。

IT之家瞭解到，大部分筆記本廠商都選在 1 月 13 日和 1 月 14 日發佈新款的遊戲本產品。由於雷蛇一直堅持採用英特爾的處理器，因此新款的雷蛇靈刃遊戲本很有可能採用 10 代酷睿 + RTX 30 的組合。當然，雷蛇也有可能在今年採用 AMD 的 Ryzen 5000H 處理器。

英偉達現已宣佈 GEFORCE RTX: GAME ON 特別直播活動將於北京時間 1 月 13 日凌晨 1 點整開始，預計將會發佈 RTX 30 系列筆記本顯卡。

根本後生

1月13發佈會
點睇

伯褲環球

先跌後升

先跌後跌

先跌後跌再跌.......

酒左先算啊

醉後逃生門(￣Д￣)ﾉ

再見家鄉就走

今日開位2.47, 要走2.46 好走
之後又係陳價妹下妹下

*高位2.47

過氣了 轉場5號仔收息等退休

可再遇見

又跌

走牙😭

會唔會跌穿2.38

再穿再回購
陳生已有7 億cash 係手

回購只係落番陳生袋 你地咪FF咁多

到咗喇

你呢句logic係?
公司回購係註銷股份喎

邊有到過2.47啫，衰鬼

等出糧再all in！

肯升未

廢到不堪......連平時高開爆發力都冇埋...

其實。。。外面都麻麻地
9988，700又俾美國搞

捱完依波就變雷龍架喇

無搞果堆爆到7彩
byd, 美團, 京東
依條蛇真係磨滅意志

講起沽空, 香港要做淡, 沽空必須借貨沽空
以我所知雷蛇這些非熱門股, 借貨有一定難度
到底邊條契弟借貨俾班大竽沽空?

ubs，德銀囉 佢地成日換來換去 無咩方向咁

自己借自己貨沽空?

佢地啲客問間行借

仲有瑞信

即係ubs, 德銀, 瑞信d 客沽空
而依班客有資格成為依d 大行的客...

類似啦，當然啲行都會自己炒，但通常都係啲客搞事多。

其實就咁用ib就可以沽 不過ib d貨應該就唔多

成交好少 陳生出手夾未

求財啫, 無必要同陳生對賭
照咁睇, 市場d 貨似歸左邊

你睇下陳生每年收幾多免費option先啦
IPO到依家年年回購 股份數仲多過之前

睇吓小米！心情輕鬆曬！

咁佢唔回購佢都係收option架啦，關返佢袋乜事？

就算回返仲係天價......條蛇仲係死蛇爛鱔一條

股份數3年無少過代表左佢回購係為左發option俾陳生
陳生收免費option 灘薄左其他股東share 回購唔係落佢袋係咩
咁簡單bb班既財技都睇唔明？

唔明呀。我只係知股價因為回購而上升囉。唔穿回購價就照揸住先

Scenario 1:
佢回購 -> 陳生收option -> 陳生比率多左 -> 陳生著數左

Scenario 2:
佢唔回購 -> 陳生收option -> 陳生比率多左 (咁可能冇scenario 1咁多) -> 陳生都係著數左
---
咁睇，佢回唔回購，都係落返陳生袋架啦。佢回購托住個價，你當佢係私心又好，始終現有股東都係得益。

呢啲唔關BB班事，呢啲係logic啫，唔好滑得太多坡，講到「回購只係落番陳生袋」。唔知我仲以為你講緊佢配股俾自己友添。

係, 回購又為option, option 免費, 又股份冇少, 又攤薄股東share, 又落返陳生袋

派option好似好耐，一直都有
好多公司都係咁做，鼓勵員工

你既logic套係其他情況就係
A. 林鄭話香港出世既有100蚊攞 新移民可以攞100萬
B. 林鄭話香港出世既1蚊都無 新移民可以攞100萬

咁睇 林鄭唔派俾香港人 都係俾新移民
你話林鄭私心又好，始終A香港人有100蚊，都係得益

又滑左坡啦，比喻唔係咁用的，你至少講返個被溝淡比例又傾。

查實係.....

回購呢個行為原則上係中性
冇option派呢間公司都執左十世。佢溝淡左但股價升，I don't give it a shit啦。你睇下小米配股，NIO又配股，一樣升啦，鬼得閒理攤薄

你拆開佢回購同派option做兩件事
又扮見唔到股份數3年來多左
俾多十個坡你滑都唔掂啦

是但啦唔同你拗，你啱你啱晒啦，我錯晒得啦，姓陳嘅仆街回購自肥，影響股價，IPO買入返唔到家鄉，正賤格仆佳財技股。你先唔會買呢啲，至精明係你，我早晚會輸死，被姓陳嘅侵吞晒嘅錢

2.39陳生有冇機再回購一下夾夾佢

陳生d錢用晒嚟買梳打

成日掛住梳打
到底條女除咗大波之外有咩好

大波有咩唔好o(*////▽////*)q

蕭叔叔都好迷梳打
唔知點解

啲奶假架

重

(。八。）

重點！！佢未谷大之前我都覺得可以

無回購的話，睇怕要磨到12號

唔推出 Razer condom 都係等插水

12號咁短？我認為係3月啦！

.12 號俾面chok 一下, 之後又drop 返落陳價度妹下妹下

老皮你稅貸年利率佢offer幾多俾你呀？
痕身打黎借廿皮年利率3.4%分18期

出toaster 啦

又每日妹下妹下2 仙

Wanna die

Cup & Handle?

打開一個新市場，都係以2.38為底價，等佢公佈業績再作打算

LOGI破頂101蚊

美股升到癲咗

成日都破已經無感覺
條蛇跟升就叫醒我

想問下點解你地成日拎logi 同條蛇比？
純粹同行？

侵侵落台, 全世界大商家搵大錢, 升爆啦

美國搞完啦
trump都認輸
係驚拜登上任之後Faamg會有一個大回調
到時條蛇都無得避免

90幾蚊有貨 早走左

又唔跟升

逆市股╭(°A°`)╮

純跌股

molamola

玩完
陳生訓醒未

回購底穿左

屌 又轟落去 無癮

酒牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

陳生啱啱落街買Dom Dom, 冇事喇

終於出

發光DOM

乜撚野事呀又

無事
日常34啫

咩消息都係跌

升4日跌40日？

妹到3月？

妹唔係解日日跌喎

空軍成20%，拼死一戰咁

真心似想質低個價多過沽空獲利.

仆街蛇

空軍係梳打粉絲，唔抵得陳生

唔知有乜盤算，但佢地咁樣一夾就死，好嗎

咩事 出面升到啪啪聲喎

一早買小米咪好

尋日入咗JD健康

有一絲希望係cup and handle緊........

空軍狂攻緊喎，一個鐘就咁鬼多成交，刀來劍往

利申：扑暈左自己

刀同劍都指住傻散喎

傻散不願面對

無啦無啦

嗰時1137 有冇試過畀人咁搞？有冇人記得？

細摩日日沽

傻散散晒啦

成百萬貨一車車咁走，我見到傻散啲眼淚

依家咪搞緊 買到8％之後日日沽貨
3頂咪佢搞出黎。玩爛哂隻好股

1137 31%沽空

2.35 2.36 好大沽壓。 尋日去到18% 沽空。

細嬤垃能圾

我係陳生就唔忍，直接回購夾死佢

老老實實 可能睇到陳生抵押完之後唔會再回購

fans 已變成RGB Condom

琴晚美股開晒p
今朝起身見到條蛇咁樣
感覺有少少精神分裂

但爆升

美股個倉佔2成 雷蛇佔個倉 6成 心理開始唔平衡

Ching好重倉

唔信邪煙左SQQQ
我刀精神fun裂(;´༎ຶД༎ຶ`)

雖然我都覺
但如果陳生2021有大計
冇理由由佢一直俾人搞先岩

陳生2021年度目標: 飲梳打

如果razer pay可以買賣crypto currency 會唔會報復式爆升

頂住呀！買股票而咁大壓力，注意下個注碼啦！

FF下好啦

係咪想趁出3月業績前搞盡佢

鬼叫陳生以股抵壓咩

其實個業績早就放晒風
到時唔郁跌返轉頭都似

38鑽石xxxx

神秘力量

收嗲啦..........

京東健康又爆升

邊個咁大力

講下笑
因為雷蛇建倉位都比較低 所以其實無咩壓力
只不過見到今日D股隻隻10%咁爆

27k@2.5
出面咁好景都係要跌

但1137 price in左

無講賺幾錢。只係講升30％。轉盈

所以。。股價咪升左十倍
咩都反映哂啦

出手了？

轉燈

陳生專用牌？

係咪你

夾

夾爆佢

1137升左咁多，而1337重係潛水，前境必然係1337，係市場問題

點解沽空會大減10%，堆友平倉？

1137減仲多

朝早沽到散戶止蝕平淡倉轉手換好倉

感覺呢隻股會爆上，小賭怡情，Ching 欣你知道低位持貨力強！💪

咪又係妹下妹下......

你哋習慣搵快錢，上落都要快，好多時高買低沽，我雖然唔係專家，但人棄我取係千年不變的定律

但周圍全部股票都坐晒火箭
偏偏好有信心咁揀著一條泥蛇
有比較有傷害

你睇人好，靈蛇其實升咗唔少，唔好股比股，一日未離場，焉能知贏輸，包括我呢個廢老！

冇得比嘅，要比，一比美蘭空港度，咁就乜都死

人踩人

神秘沽力(╯°□°）╯︵ ┻━┻

陳生係咪得罪人，日日沽
就算好消息都要俾人沽

1137日日跌唔通wiki又得罪人咩
╮(╯▽╰)╭

要日日升就應該去買美肌
☆*:.｡. o(≧▽≦)o .｡.:*☆

王生應該真係好多仇家
但雷蛇唔似多仇家先啱
除咗d產品真係壞得有d快

啲大戶嬲佢想溝梳打飲

唔通今日又一粒星？

聽日轉升

一粒屌那🦧

轉34

陳生仲未瞓醒

今日唔出手 班空軍係發佈會之後見無咩新野應該就更加無顧忌

收星星

今日中午已經沽空不到10%，係近7日內最低，呢個老細肯不斷回購，對股東及自己押票都有好處

今日沽唔到10%
咁聽日有望升了？
定又要妹下妹下

聽日一定唔會升

諗住正面D，希望在明天

但係都一定唔會跌

聽日肯定同今日一樣

聽日星期幾

唔講都醒唔起
原來今日已經係星期五
畢左悿

睇黎巴打份工做得好開心

畢乜撚柒鳩野
喺高登手動filter已經夠戇鳩
走過隔離壇用手動高登filter更加戇撚柒鳩鳩
輸錢抵鳩你死 輸鳩死你

畀我喺現實見到你講畢我實指撚住你個鳩頭黎笑

Ching同高登好大仇口？

做到傻左先醒唔起啫

Ching幾有趣，已經禁左追蹤你

癲佬有fans!!!!

J蹤我做乜= =?

佢係有幽默感，圖文並茂好特別，呢隻股票股權係家族式，看不到有什麼基金持股，所以炒味不足，老闆密密耕耘，也非常留意股價，一般炒盤唔敢大量沽空，耐心等待佢收成

係責任？

係愛呀

佢唔止一次報數，銷量、毛利率都有提，有ching 估計佢全年賺1億，我估計應該唔止

1 億美金？

hkd

暫時我啲海馬體尚可以，皮ching 估計係港幣一億

癲佬fans club揮手

J蹤癲佬

海綿體呢？

好悶

今日都冇升跌，好悶

聽日34 希望你地會開心啲

巴打，你已經進入賭徒階段！

溝

好似13號有發佈會，估計有數據資料！

蛇仔幾時先肯生生性性

點算好

時間會沖淡一切，也許是給大家休息下或研究下星期展望

細細地幾K買住btc同eth渡日

要搵啲嘢分心下

休息下啦巴打
太上心個人會好囉囉攣

六巴

點啫你
岩岩想搵戒賭熱線俾你
但發現連戒賭熱線都休星期日

個天都唔想我戒賭

ready to 34

逆市股

止蝕股

大芋推高股價沽貨呀, 酒呀!

口罩我真係驚boom drop

爆sing

而家爆sink

正呀 又跌啦

應該係喇叭

懶得睇了

我都覺得似喇叭

已all out 1337 雷蛇 （9）

無咩驚喜準備34

Razer car

all out